逃亡到歐洲後，控訴新疆「結對認親」政策讓漢男有機可乘

西迪克逃亡到歐洲後，控訴新疆「結對認親」政策讓漢男有機可乘

●維族婦控漢族男入屋同住性騷擾

長期關注中國人權問題的網絡雜誌《寒冬》（Bitter Winter）近日訪問一名在新疆慘遭性虐的維族婦女，她名叫凱麗比努爾·西迪克（Qelbinur Sidik），是少數親身經歷新疆教育營的暴力酷刑和性虐待的「教員」，現時已逃亡歐洲成為難民。
西迪克打破沉默憶述過去慘痛的經歷，她指新疆其中一個政策是「結對認親」，要求百萬中共幹部住進維吾爾人家中，與維族人同吃、同住、同睡、同勞動、同學習。當陳全國2016年在西藏卸任後便開始了鐵腕治疆的手段，「一個人憑空消失，一個星期後可能再次露面，在一周一次的例會上背誦供詞」。新疆民眾參加「免費體檢」，由原先的「建議」變成貼封條、加門鎖的強制性，之後有人手裏拿着小紅旗在街角站崗，顯然新疆已處於「戰時狀態」。

西迪克稱，維族人無論到哪裏，都有幾百萬個監控攝像頭對準，到處都有臉容識別、語音識別和步態識別系統，機場安檢和身份證檢查，手機被強行安裝監視應用程式，每個維族家庭都有一個漢族「親戚」上門和你同住同睡，教導你，還要監視你的一舉一動和每一個心思。五一勞動節在新疆已經變成「全國民族團結日」，從2016年開始將各民族的飲食、舞蹈、烹飪等活動併在同一天舉行，政府官員開始與村民「結對」，目的是防止「分裂主義、極端主義和恐怖主義這『三大惡勢力』破壞活動的瘟疫」蔓延。

西迪克訴說，她丈夫56歲的老闆和其妻子成了他們的「親戚」，老闆有一個孩子，剛開始的時候老闆和妻子一起來，但妻子以不想增加西迪克的負擔為由後來就不來了。她說：「他（老闆）的整個目的就是想爬上她的床。下流的話、暗示的話一句接着一句，他暗示她丈夫提出讓『親戚親他的妻子』，和她睡在同一張床上『取暖』的要求。」西迪克的丈夫擔心被送入教育營，兩夫婦用維吾爾語吵起來，她告訴丈夫如果讓她跟那位「親戚」睡覺，她一定會「殺了他」。

她說：「趁我做飯的時候，他（老闆）會脫得只剩下一條短褲，對我進行性騷擾。如果我敢表示不同意，他會責怪我不喜歡他。他會不斷要求我跳舞給他看，或者跟他一起跳舞，有時還要我去他房間睡。如果我丈夫不在，他會變得非常過份，令人作嘔，但每次我都有辦法拒絕他的主動，沒讓他得逞。」

西迪克很害怕對方問要吃豬肉，所以她早已準備好答案，推說雞肉和豬肉肥膩，吃了想吐。她說：「但是他非常狡猾，絞盡腦汁套我們的話。」她指，自己的情況比南疆女人還要好些，南疆大部份男人都被關進教育營，家中的女性都成為漢族男人的「獵物」。

當中共黨員幹部聚在一起交流經驗時，這些漢族男人對自己晚上與村裏的少數族裔女性發生風流韻事而飄飄然。西迪克說：「他們從來沒有告訴我的朋友他們強姦了這些女孩，但他們回到家把這些女孩比作『乖乖聽話的美人』那副陶醉的樣子，不言自明。」

在「結對認親」計劃下，性騷擾和強姦事件在新疆首府烏魯木齊變得司空見慣，以至於後來發生每3名維族女性組成一組，由一個漢族男性「親戚」提供保護這種事。但是據西迪克所知，這個計劃一直沒有推廣到南疆。她說：「我想都不敢想那些可憐的女人後來還遭遇了甚麼。」

然而年年悼念集中營嘅歐洲，繼續同nazi交易

好dirty ，日日俾狗屌

特然覺得狗公好撚慘，比人拎黎同中共攞埋同一個level

佢老公老細個段真係痴撚線

在「結對認親」計劃下，性騷擾和強姦事件在新疆首府烏魯木齊變得司空見慣

共狗一定唔滿足於現有國土，但當每侵佔多一個民族就會攞返呢招出黎用，個世界仲當無野、養虎為患

睇字都覺得痴撚線

Nazi係種族滅絕,而家呢套係種族同化/滅絕
同賣黑奴根本同級

"強制"種族順從
"強制"文化滅絕

今日東突

明日香港

香港都就黎要搞「免費體檢」

左膠， 黑鬼， 白左呢個時候就話要尊重不同文化差異呢類難聽過粗口嘅說話
尤其係荷里活班人渣

好撚賤, 語言滅絕都可以唔計種族滅絕
睇黎聯合國真係俾獨裁國家霸晒
難怪美國唔會再信

好撚痴撚線

反人類支共

CLS
仲衰過納粹黨

當初強制疆漢同住時，都估到會奪妻姦女

未來港女唔係食洋腸，係食大陸腸

畜生都不如既國家

佢配對比連登仔一人一個熱巴

包無港毒

中國人卑鄙無恥至極

日本可以拍大量ed劇情既A片，係片尾片頭加真人真事改篇，不失為一個強力宣傳